康業個雪糕老細廣告究竟噏乜鳩？

開頭話加租唔想加價,但你借完錢租會減咩？定借十球畀佢買鋪？

同問
次次都睇到成頭問號
寧願佢用返之前啲短劇形式

美化借錢一定掂就梗架啦,但又九唔搭八

嘩 獅吼功黎啦！

蠢人一定存在 仲可能唔少 出面間唔中就有d post話差幾萬卡數 還息都好大鑊
以前一直唔明信用卡點解咁多著數 其實係一部分蠢人背咗飛

大話講足十年成真理啦，你睇下樓價先啦

康業d廣告不嬲仆街，又想玩煽情，又邏輯錯亂，九唔撚搭八
以前果d仲道德敗壞，拎阿婆養老樓去按比個孫做生意

下集係婆孫一齊燒炭

每次見到呢類水鳩人借錢跌落無底深淵嘅仆街廣告真係電視都想打爆佢
屌你老母臭閪明明就係吸血鬼走去學人sell溫情
最撚嘔心係嗰個乜閪兄弟明撐你
笑撚大人個口
仲有嗰個乜撚Yes UA
yeah你老母閪咩家陣唔撚使還架？

借財仔睇演唱會

其實成個雪糕故事係咪假？根本個老闆係演員，成件事都作出黎，好9

佢係暗示佢啲客係傻仔呀，你唔見嗰條友講嘢好似庇護工場D人咩

老闆唔係演員，佢係某地產公司既員工（公司老闆個仔會叫人唔好去日本，唔好睇咁多戲）

仆街廣告又嚟

屌你老味賣雀巢家庭裝雪糕執撚緊啦